expat 唔係離岸戶口又一證明

匯豐、恆生、expat 現時同時網上都唔得, UK 無問題
呃9人